{
  "{{balance}} {{currency}} Available": "{{balance}} {{currency}} 투자 가능",
  "<b>NO FEE</b> unless you've earned over {{ zeroFeeProfitRate }} APR": "APR이 {{ zeroFeeProfitRate }} 이하일 경우 <b>수수료 무료</b>",
  "<bold>{{productName}}</bold> achieved a profit of {{amount}} {{currency}}. Renew your investment before it ends to earn more!": "<bold> {{productName}} </ bold>은 {{amount}} {{currency}}의 수익을 달성했습니다. 더 많은 수익을 얻으려면 만기일 전에 갱신하시기 바랍니다.",
  "<bold>{{productName}}</bold> has been renewed with an investment amount of {{amount}} {{currency}}.": "투자 금액 {{amount}} {{currency}} 상당의 <bold> {{productName}} </ bold>이 갱신되었습니다.",
  "<bold>{{productName}}</bold> has been settled. The total balance of {{amount}} {{currency}} has been transferred to your Haru Earn account.": "<bold> {{productName}} </ bold>의 지급이 완료되었습니다. Haru Wallet 계좌로 총 {{amount}} {{currency}}이 송금되었습니다.",
  "A total of <bold>{{balance}} {{currency}}</bold> will be transferred <br/> to your Haru Earn account. <br/> It may take 1 to 2 business days.": "총 <bold>{{balance}} {{currency}}</bold>가 Haru Wallet으로 정산됩니다. <br/> 최대 2 영업일이 소요될 수 있습니다.",
  "Add Haru Earn Explore": "Earn Explore 투자하기",
  "Address": "주소",
  "Address to Receive": "받을 주소",
  "Already have an account?": "이미 계좌가 있습니까?",
  "Amount": "금액",
  "Amount to Receive": "총 출금액",
  "Annual": "연간",
  "Annually": "연",
  "Auto Renewal": "자동 재투자",
  "Auto-Renewal Complete": "자동 갱신 완료",
  "Available Balance": "투자 가능한 자산",
  "Balance": "잔액",
  "Bitcoin": "비트코인",
  "By Balance": "잔액별",
  "By Profit": "수익별",
  "Canceled": "취소됨",
  "Changes to maximum balance eligible for earnings payout": "수익 적용 한도 금액 변경",
  "Check Performance Report": "투자 성과 보고서 확인",
  "Check your portfolio value trend calculated on annual basis": "포트폴리오 트렌드를 확인해보세요 (연간 기준)",
  "Check your portfolio value trend calculated on biweekly basis": "2주 기준 포트폴리오 트렌드를 확인해보세요",
  "Check your profit trend calculated on a annual basis": "수익 트렌드를 확인해보세요 (연간 기준)",
  "Check your profit trend calculated on a biweekly basis": "수익 트렌드를 확인해보세요 (격주 기준)",
  "Click here to filter/sort your visible accounts": "이곳을 클릭해서 계좌 목록을 정리해보세요!",
  "Closed Accounts": "만기된 계좌",
  "Closing Date": "만기일",
  "Complete your identity verification": "KYC 인증이 필요합니다.",
  "Completed": "완료",
  "Daily Earnings": "일일 수익",
  "Date": "날짜",
  "Deposit Amount": "락업 금액",
  "Deposit Confirmation": "입금 확인",
  "Deposit wallet address can change.": "입금 지갑 주소는 변경 가능합니다.",
  "Due to characteristics of cryptocurrency, if withdrawal request is completed and transmitted, cancelation will become unavailable.": "출금 요청이 접수되면 출금 프로세스를 중도 취소 할 수 없습니다. ",
  "Due to our recent service update, Terra KRT investments will not be renewed.": "최근 서비스 업데이트 사항에 따라, KRT 투자는 만기일 이후 재투자가 불가합니다.",
  "Earliest Closing Date": "종료일 순",
  "Earlist Maturity Date": "최신 만기일 순",
  "Email verification required": "이메일 인증이 필요합니다.",
  "Enable Auto-Renewal": "자동 재투자 활성화",
  "Ethereum": "이더리움",
  "Event Reward": "리워드",
  "Fill in the Memo Id if required by a cryptocurrency exchange": "크립토 거래소에서 요구하는 경우, 메모 ID를 입력하세요",
  "Filters": "필터",
  "For security reasons, Haru processes withdrawals with manual review once a day.": "출금 프로세스는 최대 24시간이 소요될 수 있으며, 출금 완료 후 TXID를 포함한 출금 완료 이메일이 발송됩니다. ",
  "Fund Performance": "투자 실적",
  "Gain / Loss": "수익/손실",
  "Great! The selected account(s) will be renewed automatically starting on {{ date }}.": "선택한 계좌는 {{date}}부터 자동으로 갱신됩니다.",
  "Identity Unverified": "신원 미인증",
  "Identity verification required": "KYC 인증이 필요합니다.",
  "If auto-renewal is activated": "자동 재투자가 활성화된 경우",
  "If auto-renewal is activated on the maturity date, your total earnings and principal will be locked-up again for the same lock-up period as before. Please note the Earn Rates may change according to the announced Earn Rates on HARU's website when auto-renewed on maturity date.": "상품 만기일에 자동 재투자가 활성화 되어 있는 경우, 원금과 전체 수익은 전과 동일한 기간으로 재투자됩니다. 자동 재투자 시, 수익률은 리뉴얼 시점에 홈페이지에서 고지된 수익률로 변경될 수 있습니다.",
  "If auto-renewal is deactivated": "자동 재투자가 비활성화된 경우",
  "If auto-renewal is not activated on the maturity date, your total earnings and principal will be transferred to your Haru Earn account. Please note it may take up to 24 hours for the transfer to be completed.": "상품 만기일에 자동 재투자가 비활성화 되어 있는 경우, 원금과 전체 수익은 Haru Wallet으로 이동되며, 최대 24시간이 소요될 수 있습니다.",
  "Important": "중요",
  "In order not to deposit to other cryptocurrency address, check the address.": "출금 요청 전에 출금 주소가 정확한지 확인 해주세요. 잘못된 주소로 출금된 경우 회수 및 복구가 불가능합니다. ",
  "In USD": "USD",
  "Initiated": "시작",
  "Investment Renewed": "재투자 내역",
  "It may take up to 3 business days for the fund to be settled and reinvested.": "투자 정산 및 재투자까지 최대 3 영업일이 소요될 수 있습니다.",
  "It may take up to 3 business days to complete the process.": "첫 고지까지 최대 3 영업일이 소요될 수 있습니다.",
  "Largest Balance in USD": "USD 가격 순",
  "Largest Balance In USD": "금액 많은 순",
  "Lastest Maturity Date": "오래된 만기일 순",
  "Latest Renewal": "마지막 갱신",
  "Limit Switch": "예약 환전",
  "Load More": "더 보기",
  "Lock-up amount": "락업 금액",
  "Lockup and earn more with Haru Earn Plus.": "Earn Plus의 락업을 통해 더 많은 수익을 올려보세요.",
  "Lockup Period": "락업 기간",
  "Make sure to double check deposit address before depositing.": "입금 전, 입금 주소를 확인하세요.",
  "Market Switch": "즉시 환전",
  "Maturity Date": "만기일",
  "Maximum earnings payout balance": "변경 예정 금액",
  "Memo Id": "메모 Id",
  "My BTC Account": "내 BTC 계좌",
  "My ETH Account": "내 ETH 계좌",
  "My Investment Performance": "내 투자 실적",
  "My Investments": "투자 현황",
  "My KRT Account": "내 KRT 계좌",
  "My USDT Account": "내 USDT 계좌",
  "Net gain": "순이익",
  "Net Profit": "순 이익",
  "New Feature!": "새로운 기능",
  "Newest Starting Date": "시작일 순",
  "Next Closing Date {{nextMaturityDate}}": "다음 만기일 {{nextMaturityDate}}",
  "Note": "비고",
  "On the maturity date, the auto-renewal toggle will be disabled and you will not be able to change the auto-renewal status.": "상품 만기일에는 자동 재투자 설정을 변경할 수 없습니다.",
  "On the maturity date, your total earnings and principal will be locked-up again for the same lock-up period as before. Please note the Earn Rates may change according to the announced Earn Rates on Haru’s website when auto-renewed on maturity date.": "상품 만기일에 자동 재투자가 활성화 되어 있는 경우, 원금과 전체 수익은 전과 동일한 기간으로 재투자됩니다. 자동 재투자 시, 수익률은 리뉴얼 시점에 홈페이지에서 고지된 수익률로 변경될 수 있습니다.",
  "On the maturity date, your total earnings and principal will be transferred to your Haru Earn account. Please note it may take up to 24 hours for the transfer to be completed.": "상품 만기일에 자동 재투자가 비활성화 되어 있는 경우, 원금과 전체 수익은 Haru Wallet으로 이동됩니다. 상품 이동까지 최대 24시간이 소요될 수 있습니다.",
  "Open Account": "락업 계좌 개설",
  "Overview": "개요",
  "Paid out earnings can be withdrawn anytime. Please note it can take up to 24 hours.": "매일 지급되는 수익은 언제든지 출금이 가능합니다. 출금 요청시 최대 24시간 소요될 수 있습니다.",
  "Payout Investment": "투자 수익금 (원금 + 수익)",
  "Pending...": "진행 중",
  "Performance Fee": "성과 보수",
  "Performance History": "과거 투자 성과",
  "Performance Trend": "수익 트렌드",
  "Please complete the identity verification to request deposit.": "입금 신청을 위해 신원 확인을 완료하세요. ",
  "Please complete the identity verification to request withdrawal.": "출금을 위해 KYC 인증을 진행하세요.",
  "Please complete your email verification <br /> to make deposits and start earning": "하루 서비스 사용을 위해 이메일 인증을 진행해주세요.",
  "Please complete your identity verification by Sept. <br /> 30, 2021 to prevent any restrictions on using Haru Invest services.": "원활한 하루인베스트 서비스 사용을 위해 9월 30일까지 KYC 인증을 진행해주세요.",
  "Please confirm your password": "비밀번호를 확인하세요",
  "Please verify your email address to activate your account.": "계좌 활성화를 위해 이메일 주소를 확인하세요.",
  "Please verify your email address to make deposits and start earning.": "입금 및 수익 지급에 필요한 이메일 주소를 확인하세요.",
  "Please verify your email to make deposits and withdrawals.": "서비스 이용을 위해 이메일 인증을 먼저 완료하세요. ",
  "Please verify your kyc <br /> to make deposits and start earning": "하루 서비스 사용을 위해 KYC 인증을 진행해주세요.",
  "Portfolio Value": "투자 포트폴리오",
  "Preferences": "환경 설정",
  "Premature closing and principal withdrawal is not available before maturity.": "만기 이전 상품 중도 해지 및 출금은 불가능합니다.",
  "Principal": "투자금",
  "PROCESSING": "처리 중",
  "Product": "상품",
  "Rates are fixed upon product renewal. Please see our <1>Terms of Service</1>  for more information": "상품 갱신 시, 고정된 수익률이 적용됩니다. 자세한 내용은 <1> 서비스 약관 </ 1>을 참고하세요",
  "Referral Bonus": "추천인 보너스",
  "Renew Your Investment": "투자 갱신하기",
  "Renewal History": "갱신 내역",
  "Retract Investment": "투자 철회",
  "Return (%)": "수익률 (%)",
  "Returns are updated on the 15th and last day of each month.": "수익은 매월 15일과 말일에 업데이트됩니다.",
  "See Closed Accounts": "만기된 계좌 보기",
  "Select Coin": "크립토 선택",
  "Select your account": "계좌 선택",
  "Send only {{currency}} to this deposit address.": "이 입금 주소로 {{currency}}를 송금합니다.",
  "Sending other coins may result in the loss of your crypto asset.": "다른 코인을 송금할 경우, 크립토 자산의 손실로 이어질 수 있습니다.",
  "Sign in": "로그인",
  "Smallest Balance In USD": "금액 적은 순",
  "Sort By": "정렬 기준",
  "Sort by": "정렬",
  "Starting <b>{{day}}.{{month}}.{{year}}</b> maximum balance eligible for earnings payout will be changed as below.": "Haru Earn에서 수익을 받을 수 있는 최대 잔액 한도가 <b>{{year}}년 {{month}}월 {{day}}일</b>부터 변경될 예정입니다.",
  "Starting Date": "시작일",
  "Status": "상세",
  "Target Rate": "목표 수익률",
  "Terra KRT": "테라 KRT",
  "Terra KRT will be transferred to Haru Earn account on the maturity date.": "만기일 이후 KRT 자산은 Haru Wallet으로 이체됩니다.",
  "Tether USD": "테더 USD",
  "The account you select will be renewed on the last day of each month by 1/3 month(s). If you do not wish to renew your investment, you can opt out of auto-renewal in your [Settings].": "선택한 계좌는 매월 말일에 1/3 개월 단위로 갱신됩니다. 투자 갱신을 원하지 않는 경우, [설정]에서 자동 갱신을 해제할 수 있습니다.",
  "The process after completion of request for withdrawal will be carried out in blockchain network and delay may take place under certain network conditions.": "네트워크 상태에 따라 출금 후 자산 송금이 지연될 수 있습니다. 24시간 안에 출금완료가 안될 경우 support@haruinvest.com으로 문의하세요.",
  "Time to receive your withdrawal may vary upon network environment.": "출금 소요 시간은 네트워크 환경에 따라 달라질 수 있습니다.",
  "Total Balance": "총 자산",
  "Total earnings as of Today": "현재 총 수익 (오늘 기준)",
  "Total Fee": "총 수수료",
  "Total Profit": "총 수익",
  "Total Return": "총 수익",
  "Total Return (%)": "총 수익률 (%)",
  "Total Return (Annual)": "연 수익률",
  "Transaction": "거래 내역",
  "Transaction Details": "거래 내역 상세",
  "Transactions": "거래 내역",
  "Transfer": "송금",
  "Transfer between users": "사용자 간 송금하기",
  "Transfer Completed": "송금 완료",
  "Transfer Earnings": "수익 송금하기",
  "Transfer the excess amount to Haru Earn Plus and earn more.": "초과된 금액을 Earn Plus로 옮겨 더 많은 수익을 받아보세요.",
  "Transfer to Haru Earn": "Haru Wallet으로 송금하기",
  "Transfer to Haru Earn Plus": "Earn Plus로 송금하기",
  "Transferred to Haru Earn ": "Haru Wallet으로 이전",
  "Transferring your earnings will reduce the total earning payout": "수익 송금 시, 총 수익 지급액이 감소할 수 있습니다",
  "Txid": "Txid",
  "Type": "구분",
  "Uh oh, you've exceeded the earnings payout limit": "수익 적용 한도가 초과되었습니다",
  "Unavailable": "서비스 중단",
  "View Details": "상세 보기",
  "View Histories": "내역 조회",
  "View Options": "옵션",
  "View performance in USD value": "USD 가치로 실적 보기",
  "View profit on an annual basis": "연 환산 수익 보기",
  "We've already sent an email. <1></1>If you haven't received it, try a minute later": "이메일이 전송되었습니다. <1></1>로 이메일을 받지 못한 경우, 잠시 후 다시 시도하세요",
  "We've sent a verification email to {{email}}": "{{email}}로 인증 이메일을 보냈습니다",
  "Welcome!": "환영합니다",
  "Will be renewed on {{date}}": "{{date}}에 갱신됩니다",
  "With Haru Earn Explore": "Earn Explore 투자 시",
  "Withdraw fee": "출금 수수료",
  "Withdrawal Amount": "출금액",
  "Withdrawal In Process": "출금 처리 중",
  "Withdrawal Requested": "출금 요청이 완료되었습니다",
  "Without Haru Earn Explore": "미투자 시",
  "You will receive": "받을 금액",
  "You're all set! <1></1> All your accounts will be renewed automatically.": "설정이 완료되었습니다. <1> </ 1> 모든 계좌가 자동으로 갱신됩니다.",
  "You've reached the maximum balance eligible for earnings payout.": "수익을 받을 수 있는 최대 잔액을 초과했습니다.",
  "Your Daily Earnings": "하루 수익",
  "Your first performance trend will be available on <1>{{nextDate}}</1>.": "첫 번째 수익 트렌드 공개 예정일은 <1>{{nextDate}}</1>입니다.",
  "Your fund settlement has started!": "투자가 정산되었습니다!"
}